【生死有命】男子開槍自轟頭唔死 子彈穿頭射入女友胸口身亡

美國阿拉斯加州一名男子疑開槍向頭部自轟，豈料子彈穿過他頭骨，打中22歲女友胸口，女友最後重傷不治，男子卻活了下來，他現被控二級謀殺罪。

案發在上月19日凌晨，檢察官指21歲的西布森（Victor Sibson）向自己頭部開槍時，與他拍拖多年的女朋友、22歲的哈格（Brittanymae Haag）企圖阻止，豈料子彈穿過西布森的頭部後打中哈格。救護員發現哈格時，她躺在地上胸口大量出血，兩人隨即被送院搶救，西布森頭部受傷、撿回一命，哈格卻傷重死亡。

西布森曾向探員透露，不記得自己曾經開槍。戴著保護頭盔的他上周二出庭，否認控罪。他在庭上向法官表示自己失業，沒錢聘請代表律師，「我們能否今天就決定我是否有罪？」

由於他未能交出25萬美元（195萬港元）保釋金，目前被還柙，等候8月21日再應訊，一旦他被定罪，最高刑罰為監禁99年。

美國廣播公司/英國《都市報》

其實點解外國咁鐘意判咁多年監 唔直接判終身

又唔係蓄意有預謀，又唔係死一大班人，99年……

子彈穿過心口，再進入頭部，
佢都係冇受傷架

新古惑的槍

中頭都無事
有無子彈路徑圖？

有時真係唔到你唔信邪

有聲

點改謀殺

最多咪誤殺

肥屍大隻中心口就死